# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-10 12:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-11 17:33+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"

#: Controller/LoginController.php:55
msgid "login.login_successful"
msgstr "登录是成功的。"

#: Controller/LoginController.php:59;62
msgid "login.username_and_password_dont_match"
msgstr "电子邮件和密码不匹配任何用户在我们的数据库中。"

#: Controller/LoginController.php:74
msgid "login.logout_successfull"
msgstr "注销成功。"

#: Controller/Component/AppAuthComponent.php:81
msgid "action_not_allowed"
msgstr "这种行为是不允许的。"

#: Controller/Component/AppAuthComponent.php:118
msgid "login.automatically_logged_in"
msgstr "你已经自动登录。"

#: Plugin/Admin/Controller/BeaconsController.php:54;84;109
msgid "Invalid beacon"
msgstr "无效的灯塔"

#: Plugin/Admin/Controller/BeaconsController.php:67;88
msgid "The beacon has been saved"
msgstr "灯塔已经保存"

#: Plugin/Admin/Controller/BeaconsController.php:70;91
msgid "The beacon could not be saved. Please, try again."
msgstr "灯塔不能得救。请再试一次。"

#: Plugin/Admin/Controller/BeaconsController.php:113
msgid "Beacon deleted"
msgstr "灯塔删除"

#: Plugin/Admin/Controller/BeaconsController.php:116
msgid "Beacon was not deleted"
msgstr "灯塔不删除"

#: Plugin/Admin/Controller/LocationsController.php:39;69;94
msgid "Invalid location"
msgstr "无效的位置"

#: Plugin/Admin/Controller/LocationsController.php:52;73
msgid "The location has been saved"
msgstr "位置已经保存"

#: Plugin/Admin/Controller/LocationsController.php:55;76
msgid "The location could not be saved. Please, try again."
msgstr "位置不能得救。请再试一次。"

#: Plugin/Admin/Controller/LocationsController.php:98
msgid "Location deleted"
msgstr "位置删除"

#: Plugin/Admin/Controller/LocationsController.php:101
msgid "Location was not deleted"
msgstr "位置没有删除"

#: Plugin/Admin/Controller/UsersController.php:32;87
msgid "Ungültiger Nutzer"
msgstr "Ungultiger打工天天"

#: Plugin/Admin/Controller/UsersController.php:53
msgid "invalid_user"
msgstr "invalid_user"

#: Plugin/Admin/Controller/UsersController.php:56
msgid "user.user_deleted"
msgstr "用户被删除。"

#: Plugin/Admin/Controller/UsersController.php:59
msgid "user.user_not_deleted"
msgstr "用户不能被删除。"

#: Plugin/Admin/Controller/UsersController.php:73;94
msgid "user.data_invalid"
msgstr "请检查你的输入。"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/index.ctp:4
msgid "beacon.add"
msgstr ""

#: Plugin/Admin/View/Beacons/index.ctp:21
#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:52
#: Plugin/Admin/View/Locations/index.ctp:20
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:67;93;140
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:72
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/index.ctp:36
#: Plugin/Admin/View/Locations/index.ctp:43
msgid "list.edit"
msgstr "编辑"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/index.ctp:37
msgid "list.delete"
msgstr "删除"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/index.ctp:37
msgid "list.really_delete"
msgstr "真的删除吗?"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:2
msgid "Beacon"
msgstr "灯塔"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:4
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:4;84;127
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:4
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:9 Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:2
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:14
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:9;86
msgid "Name"
msgstr "的名字"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:19
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:87
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:24
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:88
msgid "Minor"
msgstr "小"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:29
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:89
msgid "Major"
msgstr "主要"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:34
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:90
msgid "Location Detail"
msgstr "位置的细节"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:39
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:54;91;138
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:59
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:44
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:59;92;139
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:64
msgid "Modified"
msgstr "修改"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:54
msgid "Edit Beacon"
msgstr "编辑的灯塔"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:55
msgid "Delete Beacon"
msgstr "删除灯塔"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:55
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:70;109;160
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:75
msgid "Are you sure you want to delete # %s?"
msgstr "你确定你要删除吗 # %s?"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:56
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:73
msgid "List Beacons"
msgstr "列表灯塔"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:57
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:74;118
msgid "New Beacon"
msgstr "新标"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:58
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:71
msgid "List Locations"
msgstr "位置列表"

#: Plugin/Admin/View/Beacons/view.ctp:59
#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:72
msgid "New Location"
msgstr "新位置"

#: Plugin/Admin/View/Elements/layout/header.ctp:21
msgid "header.my_profile"
msgstr "header.my_profile"

#: Plugin/Admin/View/Elements/layout/header.ctp:25
msgid "logout"
msgstr "注销"

#: Plugin/Admin/View/Locations/index.ctp:4
msgid "location.add"
msgstr "location.add"

#: Plugin/Admin/View/Locations/index.ctp:42
msgid "list.details"
msgstr "细节"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:14;135
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:44
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:19
msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:24
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:29
msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:34
msgid "City"
msgstr "城市"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:39
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:44
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:49
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:69
msgid "Edit Location"
msgstr "编辑位置"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:70
msgid "Delete Location"
msgstr "删除的位置"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:75 Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:76
msgid "List Users"
msgstr "用户列表"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:76;169
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:77
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:80
msgid "Related Beacons"
msgstr "相关的灯塔"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:85
msgid "Location Id"
msgstr "位置标识"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:107;158
msgid "View"
msgstr "视图"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:108;159
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:109;160
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:123
msgid "Related Users"
msgstr "相关用户"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:128 Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:9
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:129
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:14
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:130
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:19
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:131
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:24
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:132
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:29
msgid "Firstname"
msgstr "Firstname"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:133
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:34
msgid "Lastname"
msgstr "姓"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:134
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:39
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:136
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:49
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: Plugin/Admin/View/Locations/view.ctp:137
#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:54
msgid "Linkedin Id"
msgstr "Linkedin Id"

#: Plugin/Admin/View/Users/add_edit.ctp:73 View/Helper/AppFormHelper.php:212
#: View/Helper/UtilsHelper.php:208;278
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: Plugin/Admin/View/Users/index.ctp:25 View/Helper/UtilsHelper.php:127
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:2
msgid "User"
msgstr "用户"

#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:74
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: Plugin/Admin/View/Users/view.ctp:75
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: Plugin/BoostCake/Controller/BoostCakeController.php:18
msgid "Debug setting does not allow access to this url."
msgstr "调试设置不允许访问这个url。"

#: Plugin/BoostCake/Controller/BoostCakeController.php:27
#: Plugin/BoostCake/View/Elements/bootstrap2/alerts.ctp:6
msgid "Alert notice message testing..."
msgstr "警报通知消息测试……"

#: Plugin/BoostCake/Controller/BoostCakeController.php:30;41
#: Plugin/BoostCake/View/Elements/bootstrap2/alerts.ctp:10
#: Plugin/BoostCake/View/Elements/bootstrap3/alerts.ctp:6
msgid "Alert success message testing..."
msgstr "提醒成功消息测试……"

#: Plugin/BoostCake/Controller/BoostCakeController.php:34
#: Plugin/BoostCake/View/Elements/bootstrap2/alerts.ctp:15
msgid "Alert error message testing..."
msgstr "警报错误消息测试……"

#: Plugin/BoostCake/Controller/BoostCakeController.php:45
#: Plugin/BoostCake/View/Elements/bootstrap3/alerts.ctp:11
msgid "Alert info message testing..."
msgstr "警报信息消息测试……"

#: Plugin/BoostCake/Controller/BoostCakeController.php:49
#: Plugin/BoostCake/View/Elements/bootstrap3/alerts.ctp:16
msgid "Alert warning message testing..."
msgstr "警报警告消息测试……"

#: Plugin/BoostCake/Controller/BoostCakeController.php:53
#: Plugin/BoostCake/View/Elements/bootstrap3/alerts.ctp:21
msgid "Alert danger message testing..."
msgstr "危险警报消息测试……"

#: Plugin/ClearCache/Console/Command/ClearCacheShell.php:66
msgid "<success>Engines cleaned:</success> %d"
msgstr "<success>发动机清洗:</success> %d"

#: Plugin/ClearCache/Console/Command/ClearCacheShell.php:81
msgid "<success>Files cleaned:</success> %d"
msgstr "<success>文件清理:</success> %d"

#: Plugin/ClearCache/Console/Command/ClearCacheShell.php:99
msgid "<success>Groups cleaned:</success> %d"
msgstr "<success>清洗:</success> %d"

#: Plugin/ListFilter/View/Helper/ListFilterHelper.php:58
msgid "from"
msgstr "从"

#: Plugin/ListFilter/View/Helper/ListFilterHelper.php:62
msgid "to"
msgstr "来"

#: Plugin/ListFilter/View/Helper/ListFilterHelper.php:111
msgid "filter_fieldset_title"
msgstr "过滤器列表"

#: Plugin/ListFilter/View/Helper/ListFilterHelper.php:123
msgid "list_filter.close"
msgstr "关闭"

#: Plugin/ListFilter/View/Helper/ListFilterHelper.php:123
msgid "list_filter.open"
msgstr "开放"

#: Plugin/ListFilter/View/Helper/ListFilterHelper.php:149
msgid "list_filter.search"
msgstr "过滤器"

#: Plugin/ListFilter/View/Helper/ListFilterHelper.php:156
msgid "list_filter.reset"
msgstr "重置过滤器"

#: Vendor/qqFileUploader.php:81
msgid "upload.file_name_empty"
msgstr ""

#: Vendor/qqFileUploader.php:87
msgid "upload.file_empty"
msgstr ""

#: Vendor/qqFileUploader.php:91
msgid "upload.file_too_big"
msgstr ""

#: Vendor/qqFileUploader.php:101
msgid "upload.invalid_file_type"
msgstr ""

#: View/Elements/dialog_success.ctp:3
msgid "success"
msgstr "成功"

#: View/Elements/dialog_success.ctp:7
msgid "dialog.action_successful"
msgstr "成功"

#: View/Helper/AppFormHelper.php:149
msgid "select_image"
msgstr "选择图像"

#: View/Helper/AppFormHelper.php:151
msgid "change_image"
msgstr "改变形象"

#: View/Helper/AppFormHelper.php:166
msgid "forms.remove_image"
msgstr "删除图片"

#: View/Helper/AppFormHelper.php:187
msgid "formactions.submit"
msgstr "保存"

#: View/Helper/AppFormHelper.php:201 View/Helper/UtilsHelper.php:260
msgid "formactions.cancel"
msgstr "取消"

#: View/Helper/UtilsHelper.php:149
msgid "add"
msgstr ""

#: View/Helper/UtilsHelper.php:219
msgid "confirm_delete"
msgstr "真的删除吗?"

#: View/Helper/UtilsHelper.php:232
msgid "back_to_list"
msgstr "返回列表"

#: View/Helper/UtilsHelper.php:256
msgid "formactions.save"
msgstr "保存"

#: View/Helper/UtilsHelper.php:300
msgid "details"
msgstr ""

#: View/Helper/UtilsHelper.php:317
msgid "print"
msgstr ""

#: View/Helper/UtilsHelper.php:532
msgid "register.i_accept_the"
msgstr ""

#: View/Helper/UtilsHelper.php:532
msgid "terms_and_conditions"
msgstr ""

#: View/Login/login.ctp:2
msgid "login.please_log_in"
msgstr "请登录"

#: View/Login/login.ctp:6
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: View/Login/login.ctp:9
msgid "password"
msgstr ""

#: View/Login/login.ctp:13
msgid "login.remember_me"
msgstr "记得我"

#: View/Login/login.ctp:16
msgid "login.submit"
msgstr "登录"

#: Model/Beacon.php:validation for field name
msgid "Please enter a name for this beacon."
msgstr ""

#: Model/Beacon.php:validation for field minor
msgid "Please enter a valid minor identifier."
msgstr ""

#: Model/Beacon.php:validation for field major
msgid "Please enter a valid major identifier."
msgstr ""

#: Model/Location.php:validation for field name
msgid "Please enter a name for this location"
msgstr ""

#: Model/Location.php:validation for field latitude;validation longitude
msgid "Please enter valid coordinates for this location"
msgstr ""

#: Model/User.php:validation for field status
msgid "users.illegal_status"
msgstr ""

#: Model/User.php:validation for field email
msgid "user_model.invalid_email"
msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址。"

#: Model/User.php:validation for field email
msgid "user_model.email_already_exists"
msgstr "这已经是一个用户的电子邮件地址。" # RELEVANT FOR THE MIGRATION SCRIPT! An adaption needs to be made in the migration script also!

#: Model/User.php:validation for field firstname
msgid "user_model.empty_firstname"
msgstr ""

#: Model/User.php:validation for field lastname
msgid "user_model.empty_lastname"
msgstr ""

#: Model/User.php:validation for field role
msgid "user_model.empty_role"
msgstr ""

#: Model/User.php:validation for field current_password
msgid "user_model.incorrect_password"
msgstr "不正确的密码。"

#: Model/User.php:validation for field new_password;validation
#: confirm_new_password
msgid "user_model.password_requirement_notice"
msgstr ""
"密码必须包含6个字母数字字符,必须包含 "
"至少一个数字。"
